痴線老豆執咗隻唔知咩返嚟養

有冇巴絲可以幫手鑒定下呢隻係咩嚟？

話說老豆好中意小動物
佢話佢細個住木屋嗰陣養咗好多貓貓狗狗通山走
所以對啲貓狗零舍有感情
以前屋企有養貓同狗都係唔知佢喺邊度拎番嚟
今日佢收工無啦啦打返屋企同老母講話喺街執咗隻小動物返嚟叫屋企準備
問佢係貓定狗又唔講
而家拎咗返嚟成隻喺屋企門口

拉布拉多

黃獅

佢好似識聽人講嘢
啱啱叫佢sit

做乜撚

圍村 多數藍絲廢老

CLS

影張相嚟畀大家睇下公定乸

未同佢混熟 驚佢咬我

有無啫？無啫喺乸

鬼仔

諗住搵嘢引開佢裝下仔定女
點知佢見我裝佢就成隻趴低

背景似大陸 樓主藍絲黎

樓主係咪覺得自己好好笑？

唔洗驚
佢應該剩係會咬林鄭

仲有冇多啲圖？

餵左佢食乜?

樓主比佢食左？

樓主都幾悶

樓主食咗佢？

佛山獅

我屋企有3隻 不過死哂
淨返3個頭掛左係屋企

好似係傳說中既雷公。 三神之一黎。 咁都比你老豆捉到。 痴撚線。 聯盟大賽攞硬冠軍